有冇人意識到呢場運動已經進入另一階段？

一直以來中共既策略都係穩住警察就可以穩住特區政府
但而家係班警察眼中完全係本末倒置，覺得穩住特區政府係為咗穩住警察
如果將來香港有普選，中共真係可能用分化警察政府呢一招瓦解一個民選政府
但而家呢個政府係中共欽點架喎！
如果放和風成立讓步既中共既意思，咁呢班警察咪變左中共境內同中央敵對既武裝力量？？
從連登仔今日既反應就睇得出
香港即將進入三國鼎立時期
變成 建制鴿派 vs.鷹派 vs. 示威
冇一個派別能夠完全單獨擊敗對方
好快我地就要係建制鴿派同建制鷹派當中做一個抉擇
究竟係要收政府皮先
定收警察皮先
大家要開始諗定

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

Why not both

兩樣野冇得分割，互相連帶